又托住隻中移動同5號狂沽700

睇黎仲有好多基金佬放唔切